［有片］話知你想點，今日出沙田！

今日出來啊，地理位置最方便，香港地理上係正中心。唔使逼金鐘站，你哋班新界牛牛快啲出盡身上嘅牛奶力搭火車係大圍站落車！

九龍友一樣方便，都係搭火車來大圍站落！
[img]

五大訴求重申一次：
設立獨立調查委員會/ 追究警隊濫權
收回暴動定義
撤回逃犯條例修訂
撤銷被捕人士控罪
立即實行雙普選

話知你想點，今日出沙田！

另外附上一條今日714遊行 + 721民陣集會30秒宣傳片：

咩料張相個tag變咗omg

推